有無人知點解C朗啱啱個球唔計入

黑囉

越位

上年唔係咁入拜仁嘅咩

你估唔駛俾猁黑下呀

殊 呢球太明顯啦 要下球先

越位入波要額外加錢啊

平時都計 今次比人黑

大大個賓斯馬越位喎

真心左 sor

上半場嘅錢去哂沙拿果下度
要等下半場先可以越位入波

兩下都越吹第二下，屌

其實兩個都越 不過C朗唔計 所以第一下冇吹
點知傳咗畀賓周 喺計越位嘅 所以咪吹囉

利狗黑哨我屌你老母

C朗世一球王 萬人迷
越位球例不適用於佢

C朗不嬲冇越位
上年對拜仁梅開二越 黃狗仲要話拜黑哨 自己先係受害者

有無人知謝4跣腳點解唔吹罰

半場即刻加錢，下半場賓周都可以唔計

比唔夠錢

Up乜鳩啊你
狗話啊

下半場先黎料,唔好咁心急

岩岩先mma完，唔好咁揚啊ching

如果計左下半場就冇人睇